[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2190)

正評2019贏大錢！

Fast到

Slow

慢撚到

中一

有撚 果晚好多女過黎問我係咪一個人想坐底 我都話唔好意思 我等緊普羅米修斯

慢到

半0全3 dream?

去左太子喎 你唔來

迪拉

THX STARSSSS巴打

唔叫 我等到6點

等0.5先買大

2點想買博維斯塔同國民隊

去左邊

以奇用兵！

TG左。Lm

做乜撚

客fg降水

唐拉特12m

Add me: youarereallyon9

葡超班友食左安眠藥呀我屌你老母？

主入未

客隊禁屌咁耐都冇料到

因為12碼？

2隊發撚緊夢？

2.5b開到未

有12m封左啦

主就入

唔諗啦是但啦

0比0既比賽

莊家料客fg

正常係主屌打既波變55波仲唔係假球？

Wa dllmch cls pro

有冇大蛇有早水比我起機

Lm me

妹撚到 眼訓啦

即場就有波入，0.5大你認為夠水就入

買左wt

客好撚勁

Charcoal lo

上盤gel

客

客fg

1.5s cashed

馬會真識開

嗨

垃圾波

Gchi

Ok🤥

整個12m黎啦 兩隊垃圾都唔識入

睇黎下場可以推落水晶

兩隊都垃圾黎 仆街

蚊注

坐半望全

講個笑話 葡國狗

葡超有咩意義 觀眾都無乜幾個

襯2倍補個0.5/1細算

屌你老母入未

我開波前買

廢過澳狗

想主定客呀

快d入

你話事？

主隊自己踢入龍啦

呢個真係

幫你打個電話去果邊

澳門都踢得精彩過班狗

封左

買盤等死中

保特想客 就客啦

成場波好撚支離破碎

咁又難d

嘩

果然係手足

澳假12碼變角多過入

兩隊都垃鳩圾
入未呀

Ok咁主了

有咩

home fast goal

頭g識講葡萄牙話？

365

痴線波

普B 做乜上黎9up

諗緊補唔補0.5/1大好.. 應該有一球掛

佤普通話都唔識

主第一波

買埋屈x般尼x水晶
訓醒睇結果

5開心

妹足全場 你老母

補小小玩下

人地都扮下野做入球show 取悅觀眾 呢廿二條撚樣搞乜撚野

買啦星仔 我都買左

頭先買左5皮主入果位巴打點

帶泳帽去游水呀？

頭條見

眼訓啦屌 入球黎睇

又0:0通殺 補定啲錢賠比今晚買皇者曼既手足？

一路買,, 一路趺水.. 買左4次都買唔到. 谷9氣買無入球

0比0踢黎做乜

廢撚到

澳門都講葡文啦 我次次去食葡國菜都用葡文落單 d女即刻濕哂 要叫呀姐搵地掃

學屆黎架屌你老母

拖先岩

屌 提子啲閪波真係垃圾
波都唔識出

掃你出餐廳

和波啱㗎啦

主。踢左7場主場。6大1細。馬會一開即場就00

悶到

根本唔洗龍 射親都唔中

主／客隊成季都未試過 0-0
照計有波入既

0:0

抵啦頭g

無入球仲有1.7補小小

希望

屈仔 水晶 般尼有冇同路

垃圾波你都睇

澳門有間叫山度士既葡國餐 入面全部係葡超d野 佢今日打黎話support home

咁就要試了

屌冇野做

點解我會買左依兩隊垃圾

粒葡萄話我知客入一粒

0:1

On9

下盤全格

好撚彩炸

Goallllll

炸了

Gel

屌你老母點架

當入左ok?

繼續0:1

又入番

屌你老母.. 連買5次0.5/1大買唔到..
谷9氣買無入球就入波

唉呀fake左

炸完對家

屌辛達條友呀蘇上身

red card

炸完對家入？

馬會直播0:0...

唐迪拉ggggoooaaalllll

補唔補好？

無事呀星星

下盤嘅巴打 去M記一齊宵夜加大

0:1 啵

客NG ？

買左主fg 又紅墊

做乜撚野rc

無炸

紅埋

0:1？

正

0:1左

屌 炸左咩唔係？
仲鳩報

佢重播完我都睇唔清發生D咩
條友護空門手球？

中圈開埋波啦

計入左

係

拍埋都入

下盤gel得未

365仲keep住0:1 馬會賠率1.14應該計入

主12m

似係 但手球完照入

賭波三大定律
Fake完對家入
紅左特別勁
大船必沉
三個中哂 補唔補好

用手護空門 但照入 補埋張紅比個手球

下盤有喇

全格

12m

屌你咩唐迪拉

主居然有12m

On9 又12m

計入?
唔理了 GEL頭

嘩屌... 開埋全格.仆你個街

正常比牌就要射12碼

屌你老母

球探廢撚左？

咩樹呀dllm

屌⋯⋯有冇假d

你on9 ? 睇直播啦

ON9 . 買5次買唔到秒開全格

鳩波一場

星仔 唔好買鬥氣啦

客入完一球 2分鐘都無主12m

100%miss

唔好話我睇死 呢隊主咁撚廢 12m 都唔會入

又中

入劇本

1-1 cls

屌 M記冇咗

On99

on9波

世紀假波

咩撚野假波黎？

1-1

明顯莊家想主贏波，但主隊有球員想食夾棍

買5次都買唔到嬲得濟. 屌那星

兩隊失波紅格真係幾好笑

咁都有1.5b

屌 半0全3？

1.5b咁都收到 爽

客入先？

一買無入球

係咪準備神奇大波

明食first goal

2.5b 番生

仲有半格收
好彩

唐迪拉個種廢

差一球全大開埋唔該

可唔可以比多粒 2.5b

紅咗仲勁？

1-2

1:2

咪gel

可以再假d

2.5 b
主勝

假撚到仆街

開埋2.5

大波只需

賽前睇左有二球
一見1.5b2倍就狗衝 嚇死人咩

又係呢便入完到對面入？

dream comes true

葡超呢D 波
打假真係有機
唔難控制

假波 等陣主紅左反cup

痴線

假撚到

場波做咩鳩

搞乜 無啦啦1:2

快到

大波只需3分鐘

收返 gel得

屌你老母 又追返

笑撚左
2.5b

玩踢兩粒波 同時射入對面龍?

全大只需幾分鐘

尸月

2.5 細表示唔知咩事

保特客fg goal

一係唔入 一入就456

屌 終於可以落返去M記

on9

嘩 場波真係半0全3

全大只需三分鐘

係咪有巴打買左大

屌我笑撚左出聲

痴鳩線

3分鐘3粒 仲有10分鐘 13粒？

仲以為無錢收

2.5s gel

主盤好彩無補no goal ,唔係輸兩注

想問吓買辛達嘅肯死心去驗腦未

世紀大假波

乜事

好撚on9

痴撚線

2.5b

On9 根本買唔到 假波

幾時帶我搵食 買唔到主ng

做乜鳩

場波係咪岩岩先開波

4分鐘3球cls

屌你狂抽近柱勁到

Cls

咁撚樣都得？

4分鐘3粒... 大佬真係慶祝動作都唔夠時間做

高水2.5b gel

原來葡仔d波先最假

我睇明左葡超了 頭80分妹下妹下 儲晒力最後先踢10分鐘

葡超仲衰撚過澳假

屌你咩波黎

0:0封到1:1

主反cup @125

下場買咩

d 2.5s gel頭去邊？

賭左10年 第一次見NBA3球

吓？0:0去痾督屎2.5B開咗？

乜撚野波黎
七十幾分鐘無入波
幾分鐘入三球

3分鐘全大

仲假過韓假

到2.5b gel

抵輸抵輸，佢老母假到一個點

2019仲買辛達卡拉呢隊閪波
驗腦啦

老手

封撚到無啦啦3球真係假到

屌假波 客ng

頭肢比粒葡萄你食

買左10蚊 1：2 波膽，原本都冇希望，突然又重燃番

葡超更衣室不容忽視

跟一粒雞子

同諾域治一樣

和波完場

球探壞撚左75分鐘

仲諗住入咗球補和 點知封到1:1 然再封到1:2 好彩補唔到

有無手足可以講下係邊隊FG 客果球計翻？

仲有冇多球

前排安曼先有場87分鐘後3球

諾域治老母 仆街紐卡素

更乜春吖
屌入完番場咪又係妹左半個鐘先NBA

邊個話無假波望下呢場

我又開tg 講笑

應該客先

客fg 跟住主 再客

似

個地仲爛撚過落雨旺角場

仆你個街
街場都冇可能4分鐘入3粒啦屌

唔賭荷乙西波

CLS 明殺主FG

係假ga la
屌居然有人走去買主

普蛇

殺埋主盤

話咗唐迪拉派錢

主隊再12m ok?

屌大家唔好收息買無入球

個比特幾撚勁 一上場10分鐘屌兩粒
個正選食開屎？

呢場賽前咩盤

笑撚死，兩隊閪波尻踢足70分鐘，唔知踢緊乜撚
係咁撚好射術，駛尻踢咁撚都唔入波

琴晚4串1差佢大波

有冇得再假少少 俾多球我

係咪有大戶屌左走地大波

普b
我忽然醒起有場櫻花
半場0:0 全場4:4

主讓平盤低水

打鋪pes就cashed

錢多先好玩葡超
假到on9

再打

九成九兩邊高層買左走地大波

甘都要jer

donald勁到

想要幾多球?

平半主讓1.7幾 客受2.09

data4mula準

有買？

頂住1：2

墨假 阿假 葡假 日假 韓假 澳假
六大假波聯

痴線 轉個頭返黎1:2？

主隊入開波個主力唔係到
廢左勁多

如果假波應該22

無入球了

假波先好賭 未見過有人歐聯歐霸長贏

德乙 東錦 世俱 亞冠 歐霸

真

客入多球帶帽啊笨

???
前排蘇超80分鐘0-0 90分鐘5-0

巴假，瑞假，俄假，娜假

唔洗賭球了

韓職10分鐘6球

假應該32

上年韓職80分鐘0:0 90分鐘3:3添

韓職完場再改賽果

請你立即完場

ok 就開呢個

封盤了

雙般

唔會

假波要用假波個思維去賭

廢鐵個場

2:2都收貨

韓假81分鐘0:0
完全3:3

去上海灘未

主反杯@600快買！

一齊

我睇緊d咩

之前cap低
屌佢老母

假球 夠膽和左佢

主隊cup 佢啦

我井底之蛙

中南海四大高手一齊發功送你返去

主反勝有1000倍

等緊和波

第一次見莊家唔接受現實，人地中圈開埋波d比分網仲係0:0 冷門波打電話過去改0:0都打唔切啦

我想講我all in左細 有冇人可以安慰下我 我訓唔著了

all in 曼

買左幾多

g chi

收到wind有手畜買咗15k 1.5b

明知閪波都allin 你想點安慰你

假波都allin 當交下學費啦

賽前睇既中哂.. 最後輸錢. 呢場我認我ON9

學意假 完場var炸左佢

4000 唉

甘都開到大

睇中哂 但無買？

星爺依派旺就跟自己啦

買左5 次買唔到就冇補， 去驗腦先

其實睇盤應該係主贏，不過主隊衰on9

買左0.5/1 大， 兩隊波閪到咁都唔敢買多
呢d西波真係痴撚線

其實真係好慘 我都睇好細波（冇買 買左+1）

假波都唔洗假成咁呀我屌佢老母呀

70幾分鐘 見1:2 有90倍

又唔知搞幾耐先派到了

假撚到，馬會好野，唔怪得有即場

2:00 甘馬雷斯 讓平半甘少

嬲到.. 博布拉加大炒先

前70分鐘妹到咁，邊個會買

好似有人好早買左1:2 波膽

客場俾面姐
一粒夠贏

真係痴撚線

塞圖巴爾 平手高水正呀喂

半大？

只計葡超
上半場得0/1球
可半場好大機會有一球
仲要係70分鐘先黎
我追左好多次

博維斯塔 1.77 平手

半大 -2都要

布拉半大 葡萄牙國家人民隊大波

2019年有無手足Gun番我堆毒水

所以鬼鬼地

三場派錢波
安心瞓教 聽朝收錢

博維斯塔 第2場

要左 塞圖

推哂落半大了

跟左半大

19葡超上

本來都唔諗住買 平半咁撚低水
轉平手高水就屌左

買唔切

係咁易買2舊支持下

可能好事

竟然咁快派到

會羊 一齊羊啦巴打

塞圖 1:1完場

我都係 原本想買 博維串甘馬

主fg

客禁屌
客fg

受平半好抵 可惜轉左盤

盤似和 等入左買下隊第二邊算

布拉加幾廢下

咁都開到2.5

布拉加重未入 針

點解

Cls波

国民糕

甘馬

國民秒糕

國民1-0

屌你甘馬雷斯

咁都秒糕？

甘馬雷斯

有運

8分鐘

當秒了 已失智

國民隊易撚到

1-0. 拿拿臨456唔好煩

全大未3場

普巴幾時教我賭球

即場無入球

三場半大丫笨

米講衰野 你前輩帶下我就真

即場主fg 客第二球

Nba未

葡超真係好撚癲

小星星67球ok？

幾時比tg我

博維跟隊形入波未

比咗

我碗粥呢？

甘馬點贏榜首

全部一射一中

請參考英甲賽事

2019年了

布拉加半大GOALLLLLL

布拉半大gel

買咩一陣

3場3球ok？

即場難啲

4:00 買乜好？

多謝星仔

我睇好車 狼 曼魚 3場大
你點睇

買左4x1

甘馬雷斯goal

咁多場放哂係3點9. 有D難搞

。

屈福特/韋斯咸穩?

其實報假分係做乜鳩？

諗住西咸加獌

普盤嗎

曼聯 贏盤 1位200

差1場

Lm

LM

買了

我

普巴會yc嗎

布拉個-2幾倍？

lm

個個都要49000

2.88

屈仔 曼 半大點睇

Lmlm

Hkjc:49000換帥後三戰全勝

英超好少買大細

呢場好古惑
獌終極世紀大船

車仔讓咁深係咪痴線

水晶宮穩過獌啦

想要我獌半大

卡數盤 2.5s 曼迷但睇好肥賓今場守到

唔抵玩

半大

反而覺得我曼必失一粒 所以會開大

Me

ME

失波係100% 估1:1

半2全2

49000似走盤

甘馬雷斯省暈左個龍

甘馬入未

買普巴首發入球

我想講 開鳩硬

點挨到345

即場主入未

慢又回番上去

又半0

一粒都無

@1.96 all in獌

英超點買好

修仔盤客位點睇

各*

今晚英超易賭到

Tips

me

今晚要信你 求水

葡超應該得一粒

我曼半客

有無機會等0.5/1高水

越覺得冇機先越有機 車盤了

今次買車仔=懶獨特

其實個個CHANNEL都出曼聯

曼聯憑咩唔係讓半一

主goallll

即場 10

錯 盤已買

主goal

葡假既野

封乜春

屌你布拉加想半2全2

唉 追和都偷笑

On9，唔畀買高水無入球

到底屈仔係4:45
定4點呀

AFC Bournemouth
04 : 45
Watford

星期三 7 英格蘭超級聯賽 般尼茅夫 對 屈福特 03/01 04:00 將接受即場投注:
主客和,
入球大細,
角球大細,
下一隊入球,
波膽 623-NOW 623台 2.40 3.30 2.55

..?3:45

甘馬好多場冇輸過

國民隊大鳩硬

布拉加咁都半2全2 . 好波

傷尻心

[1.5/2] B

屌你老母布拉加 入多球啦

主rc

黃俊咁爐出左水
大家睇路

出咩

12m away

Miss

客ng

布拉加臭西波

大家我今日黑到仆街 為左造福人群 我買左盤 大家買我對家啦

英超有咩水

無場大波

買咗咩

車 般 晶宮

曼盤

買左totela細+塞圖巴客盤 頭先12碼有變無 買我對家啦大家

英超有無

唔係之前買咩
係黎近買左咩

修咸受咁多. 買少少先

咪話買左曼盤囉

攻唔入車的 等爆炸 實輸夠兩球

即場主入派40

回錯 輸到語無倫次 買紐主盤啦你地 黑撚到呢

打多個都追唔到和?

哈迪斯FG

布拉加望住盤踢. 唔俾人食高水-2

讓和仲高

分分鐘2比1

星仔仲唔訓 唔洗返工咩

賭埋訓兩粒鐘起身返工

一定win

馬會D唔撚開盤既讓和開得好撚準.

賓菲加點睇

same 玩周中波真係好累

葡超89分鐘仲俾買ng？又想呃人錢

睇死你地唔敢買

追和ok?

屌成場葡超鬼到仆街
補緊時仲俾人買ng

紅多個有乜用

英超半和6x1 GEL

嘩. 兩張戰神CARD.. 住NO GOAL得唔得呀

1-1未

葡超主隊頂住呀

萄比澳更假下

見到2:0以為收錢
點知係紅牌2:0

+1

曼仔上

世紀大船獌準備開出

讓球 星期三 11
紐卡素(主) 對 曼聯(客)
讓球
客[-1]@1.94

$ 19,870.00

上幾場大炒都冇買過.. 會唔會一買就西

...

你呢期反完底咁旺 無事既

暫停接受投注 角球大細 星期三 10
哈特斯菲爾德(主) 對 般尼(客)
角球大細
大[8.5]@2.05

FUCK

獌入波未

停晒c...

轟入波味

呢架世紀大船 唔半場入返幾粒真係驚

West Ham 辣殺黎

講個笑話比大家聽 咁多場我買哂半大

又幾好笑

想博賓菲加-1 TIM..

停手呀

齊心超

次次一球收工

轟刷c未呀屌

而家轟真係伏到仆街 買半和食硬

買英超算了

西火腿刷角

星爺

水晶 fg

真係屌你老母 6場都仲係0:0

英超冇角. 點玩好

英超全細

獌唔多對路 仲未入波既
前幾場惡過狗架wo

曼聯rip

串咗6場2.5s，祝我好運

蜜月期

肥賓唔係一條濕鳩

係濕尻. 不過唔ON9

10分鐘姐

球探壞左
6場波1粒入球都未有

福仔咁樣比人撞都可以唔吹

0415 摩里倫斯 +0/0.5

半粒鐘全部00

英超係咪未開波

卡數都幾茅

灰 我個六場半大
訓覺

屈仔一球了

般尼茅夫 0-1 屈福特

獌好似有少少唔對路

屈！

角細聯

ifc等

我曼半客針了

獌似輸

狼狗入未

你就豬

狼狗 曼狗 2串1

大波

世紀大船中伏

垃圾搬泥 屌

般尼針了

轟

半大呀屌

搬泥針

般尼cup plz

得屈仔有波入

獌走盤比我驗腦ok?

獌d 防守... 真心好撚危險

般尼杯

和都ok

垃圾後尼 屌你咩

英超半細日

和完杯

獌破唔到5df ....

般尼 精宮 屈仔 獌 上啊

卡數幾主場雞下

轟未

想睇車點穿盤

宇宙級挪亞方舟皇者曼唔好入水得唔得

哈德斯菲爾德 1-1 般尼

車半場1:0派200

般尼 1-1

支持 買左2.5大

般尼Goallllllllllll

我了

繼續上啊 般尼 屈仔 精宮 獌

哈德紅

哈德戰神卡

般尼

屈仔2:0

我屈

屈仔反底

lmlm

6場大波2串1 得兩隊係咁入算唔算好事

搬泥上阿

同哂路

巴打一齊嗌

但我仲有修仔同西咸

我有修仔同西咸

d有錢佬越派越多

未試過做職乞

🈶️冇ching 教路

入波未

呢2場冇買到 精宮攻得幾入肉 上啊 獌 精宮 般尼

三場same road

投降啦 獌走盤ok?

皇者曼魔性澎湃啦屌

卡數大巴 又茅 幾難破

諗住串埋博下

仲要 主場雞

曼聯開到半大派$100

8角晶宮 我屌

精宮已經開到0.5/1 係咪咁唔睇好

般尼茅夫食屎狗

卡數9到仆街

屈仔咁勁

廢到

連平時懶獨特果啲撚樣都買獌
求走盤了

點解我見到精宮係平手緊

屌一屌佢又追返一球

屈仔keep住

走寶 買撚左西咸果場

進攻足球 0-0

曼 半客未

難 利申同路

卡數心水1:1/0:1

0-1齊齊開心啦
1-1 ifc條龍長過排喜茶

sorry 講緊大波

曼狗。。。

我屌屈仔

2-2

2:2

半和6x1 有了

22 屌咩料

不如分一球比獌

屌你咩屈仔

再屌一屌追和埋

般尼茅夫勁

貫左?

紐記咁泊大巴 睇怕2.5大都收皮

唔係假波邊個會信

般尼茅夫真係食屎狗 唔屌唔得

頂住呀屈仔

23

2-3

2 3nba

好似有巴打咁買

2019都有人信屈福

呢場咩事

屈仔勁撚到

屌你nba

乜撚野波

分D俾其他場入啦

不如分一球俾曼

喂 屌你老母 分兩粒比曼好無?

唔讚得

買左曼真係

屈仔呢場搞咩 個籠係咪唔見左

呢隊波未完場都未知

入撚晒其他場嘅波

你gel完到佢gel

3-3

33

33我屌丫

3:3

過幾球去曼聯個場啦

cls

自由龍?

.........無限入球

Nba

係唔係呀3-3

喝屌

100-100

喂 屈仔果場nba 黎？

個龍去左中場？

冇龍？

allin左曼上盤.....

唔講以為打緊籃球

屌 封盤封左三球

般茅主其他ready

互射緊12m啫
嚇我唔到

咩料
比兩球曼聯啦

cls...

屈仔個場咩料啊

曼聯食屎

半球和其他？

500倍半膽

改遲十幾分鐘就係為左傾0-2 之後3-3

半場和其他幾倍？

今年首場半場主客其他 即將開出

力做假波

係咪痴撚線 唔好再俾假希望啦屌

500倍

Cls,3-3快過乒乓波

想買入球8.5大

咁樣追法屈仔難贏鳥

3.5都開鳩埋 半場就開得出 屌 買乜撚過關

是旦入多球 900倍

垃圾獌 以後罷買 訓先9數

角細派錢了

屌你叫一叫又收皮又有得慶祝又收皮番 撚賭仔

互射12碼都無咁快

咩料 食枝煙3比3

找卡數呢啲損人不利己
對住猁又唔見咁撚守得

快撚到 性感足球

入哂d波 其他場點算

2隊冇籠 射中就入

岩岩開波就見到呢場開到4.5，鬼到

點解賓菲加輸緊波無人講

40分鐘3:3 90分鐘

起腳就入

曼狗 半場去訓算

角得1個 入波就6個

主場雞 今日茅到咁得1YC

曼上盤穩

覺得引晒班人買入球大

然後兩邊平手走盤
半場睇角球飛數殺埋

6場半和

有冇巴打買左 爽死 屈仔個場咁都可以半和

全半和踢緊咩

全和cls

黑仔到呢 我永遠記得今日

即場6x1 全和
(到時ifc 條隊應該長到）

今日莊家大屠殺

投降輸一半得唔得

針

垃圾獌

即場又點樣半和？？

最聯盤都唔知點走..

西咸刷角未

All in 左曼。。。

我批准10:10

唔得

巴打......

我屌你老母賢狗

屈仔加油

半場波膽500倍

屌 醉醉地 自隊一打膠

般尼 精容 屈仔 獌 上

6場波一齊打假 dllm

賓周加

好彩冇掂

冇事冇事 繼續屌波

入呀曼聯

唔差在賓菲加一齊打

屈 曼 生生性性

白禮1:0

西咸 屌

精神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神神

狼仔入未

搬泥 精宮 獌 屈仔 上啊

西咸

西咸輸波刷角未

屈仔快手羊波唔該

應該刷了

屌你老母西咸

西咸廢到

2:0了

西咸仆街啦

嘩咩事

無買 本身諗住入

全下盤

讓平半 1.71屌你老母笑撚死人

般尼 水晶宮 快入

我宣布 車同曼都會失分
對手下下大巴 打條撚

白禮頓點輸?

有冇搬泥手足

驚咩 主rc

提子全主勝
英超全半和

狼 fg

不了

角呢

49000比我走盤啦

車曼已死

西咸呢隊垃圾

水間快入

ok

水晶快入

車快刷

水晶快入pls

獌 精宮 屈仔 搬泥 上啊屌你

西咸12

刷佢老母！

水晶快入啦

西咸 獌 修仔 水晶 屈仔 般尼 上

8角啦

水晶廢到

水晶

水晶12.5b?

獌入1粒啦屌你個閪

22

個個都玩nba

西22

22。。

屌你和波日

唔係半和全和呀？

屌你老母邊撚個話英超最正氣

閪宮唔入全隊無賓周

挨夜輸撚死

冇人講. 英超不嬲最難賭

車1-0

車fake

車10?

屌 轟

Oh

車仔炸乜撚

轟炸左